[不再求3分] 猁物浦 v.s. 曼聯

14/10 GMT+8 1930

留名睇英超班霸我利456 -649000

回顧我利撚19000精彩片段

比利時威d定保加利亞威d

Ok

希望軒隊長星期六熱血攔截呢件矮仔
之前黎踢爛野

還我G8紅牌

炒9我利咁大膽

樓主慘

死月巴 斷腳

卜比sir生日快樂

但求降紅魔 YNWA

不求英超，只求雙炒獌

曼聯D人傷哂，一定好難打

19000斷腳死全家係基本野

YNWA